唔夠關心女朋友

佢周不時會頭痛 胃痛 有時m痛
當然佢話我聽個陣我會即刻關心佢
打比佢 問佢有冇藥食 etc
但之後過一陣就冇再追問仲有冇事
而佢就會發我脾氣話我一啲都唔關心佢
而家有啲搞到想知佢有事後再set 鬧鐘再問佢有冇事
但咁樣已經好似唔係關心
唔知點講好..唉

On9
就算你做足曬
佢都會有位入你

越黎越分唔清
關心佢 vs 驚佢嬲
但想一齊行落去

想佢嬲?